下年可唔可以全民報DSE?

想報

齊齊鳩up

想報，除左考DSE之外，我就得唔到任何受惠既措施

係時候去報oral啦

報返10科先

係咪應屆考生先受惠？

歧視retake？

中英文勁巴打一於去考
一齊去拉curve

一齊報口試

自修生唔拉curve

oral玩死你班友

日校生先會計curve
自修生係睇番日校生條curve，睇吓個分數對應係咩grade

正

自修同全日制一齊考定分開？

Oral你搞到人唔得講嘅就得

城市論壇 2019

必報

著到伊斯蘭咁去

真主偉大

oral 去害鳩人都咪話唔過癮